夜歸女屯門遭南亞賊搶金頸鏈 人財兩傷

南亞賊屯門搶劫夜歸女。凌晨1時許，一名姓周(43歲)女子，沿屯富路步向一條通往兆康苑的行人天橋返家，至名賢居對開，一名南亞男子突從後撲出，將女事主推跌在地，趁機搶去其戴在頸上一條約值2,000港元的金鏈，得手後逃走。女事主頸部留有紅痕，負傷返抵家門，將事件告知家人，由姓邱(51歲)男親友代為報案。

警員接報到場調查，並於案發現場一帶兜截，暫時無發現。女事主其後由救護車送院治理。警方將案列作行劫，交由屯門警區刑事調查隊第3隊跟進。

女事主好慘
一定好嬲

冇失身？

43歲呀師父

睇錯左兩敗俱傷

正唔正 唔係睇歲數

即刻搵張超雄避避風頭 過幾年再轉手賺一筆

女性自主，我露肉俾人姦都係我身體既事